今場轟轉左古圖爾斯守龍？

失5球

好似冇比人通大細

古圖勁過kepa啦

第4球輸手短

轟狗個龍好廢